有冇鄭若嬅跌倒確實位置？

有冇英國巴打？
就黎去個度 想整個mark永久紀念

新聞話佢去呢個會議嗰陣仆街嘅

打個手印位就好啦